死馬支18-35 1.8算唔算做壞規矩

仲有支50-100 插aspc真係好用都爆。同埋兩支加埋先1萬

唉，睇精神科啦

而家傾鏡頭，唔好提住啲私人恩怨okay?

Apsc

兩枝都重到呀媽都唔認得

1.8喎

後悔用Apsc嗰陣冇買

1835 走焦走到仆街
50100 重又冇vr
用係無反又前重後輕

拍片好用
反正都係手動對

冇vr、focus breathing、重，咁都拍片好用

短片好多都拍定shot架嘛
vr個啲係拍youtube片就比較有用
買得支鏡都小成本製作 仲追咩focus breath吖
定位唔同

咁到底呢支鏡對拍片有咩好處

個價錢比到個成像咁靚
就係最大好處 同價位你揾支咁靚嘅有冇可能先
仲要大光圈喎 已經超越好多其他條件啦
拍片就算係小成本都預咗大工程 穩定器個啲乜都有
不過當然可以揀支方便嘅 但成像價錢就另一回事

外國好多producer都係一支18 35傍身

散景唔係一張相/一條片既全部
如果張相/條片係好睇, 靚既話
散景真係WHO CARES